[Gay Post 94] Why should it matter?

Hihi

咁你仔仔想入你 你會唔會肯

問得咁突然

我肯架應該 咪試下囉

太矮接受唔到

因為你話零仔唔高過一
你高定佢高

一句KO侵侵勁mean
Fun?咩係fun?想畀人分咩?

我高

dane dehaan

最最最起碼都170

0定1

我係唔會自己約fun架

不用fun那麼細啦 都是fun ja

岩牙 ching

0 鐘意高啲嘅人 最好接近180

me

0 ge話 165都得

我話1要高 0冇所謂啦

其實搵到個啱自己嘅人已經好難得
理埋啲太外在嘅嘢有咩為

Look for group fun?

都係ge

ff下姐 預左單身過

究竟你1／0

係愛呀哈利

岩

哥差一點點
多左1cm

岩牙ching

或者人地約

你啱

出現了

貓貓

邊位

認真架
呢個世界係大過啲咩10高矮肥瘦熊猴

係㗎咩

但如果睇唔順眼
都好難稱得上啱自己

人品重要d

我係doremi

呢個岩

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多

doremi sofala

我唔嫖唔賭唔毒

c打
求tg

好男人

講緊嗰種因為對方係矮過自己嘅一 所以就唔一齊
or 對方社會背景唔一樣所以要放棄一齊

可以㗎

兩者有咩關係

以前男友成日驚因爲佢上唔到ugc我會飛左佢

因為你樣衰

可以呀
係啲人話唔得咋嘛

你叫佢擔心其他嘢好過啦
而再者 如果單因為呢樣嘢而飛人 你都唔係好得去邊 分手當甩難

無啦 呢加無驚過

人生不能沒有津路

好撚難飲

試過 都唔係話唔得嘅

有但係？

都幾好飲
公司會沖綠茶茶包

但係最好唔好囉

因為呢？

有咩感想
我知個d全部都玩唔耐

又見到人拖手 好sweet

到最後發現問題愈嚟愈多
可能其實只係人係唔夾掛

買粉啦

大家都大膽左好多

可能佢講嘅人係男同女

公司嗰隻已經幾好飲

哇！！！！
佢哋拖手手呀！！！！

Hehe ar

55

ok

而家先睇到隔離個po名

我入過去留名
as usual冇人理

咩都要努力架啦

難得有一句啱聽
唔關零唔零事嘅

啱嘅
鐘意起上黎都唔會理嫁啦

自己理自己
Ge ge gu ge ge

自己同自己講野

@查查BB

咁唔係你唔鐘意我就我唔鐘意你嫁啦

潮州音樂

都有人say過hi嘅 不過都係毒撚冇人要

大家都唔鐘意大家
最後就難啲囉

架ge冷！
雖然我係客家果邊

最緊要岩傾 好似係

岩傾變左做fd

岩傾好緊要

Oh really 歡迎你

其實我覺得同fd拍拖係work的
齋鐘意對方而唔可以同對方分享生活 會維繫唔到

fwb

咩問題

我覺得兩個人有唔同會有趣啲

呢個唔係fd 係sp
除非真係有多過sex嘅交流啦

男同女拖手有乜好講…

大家都要棒棒
但係當一方比唔到就gg

其實唔會
只會好多嘈交

前衛輝

Fwb is good r

就係有先叫fwb
如果唔係就係sp啦

明明大家都有支棒
好難俾咩

互搶洗面奶

比到就唔係0

我唔會同另一半嘈交

屌 笑左
或者用左你支bb cream

諗住不用分那麼細

咁都幾開心

好似好乖

互磨豆漿

所以支洗面奶要互相SHARE

係咪搵一支洗面奶番黎共用

乖有咩用
真心覺得嘈交好無謂

點知第二朝係廁所搵唔到

岩啊 我從來都唔嘈交唔詐型

詐下型我冇所謂嘅 實會有做得唔好嘅地方

咁有D野你真係唔得我唔會點既
但係例如遲到
你遲一分鍾我就會借D意詐爆人

遲到我冇所謂因爲我都會遲

你遲到我就會詐型
但係其實我唔CARE

等緊冇嘢做詐下型都好

我D FD間唔中會遲到
佢地遲到我就會詐下型R免費飯食

呢個唔錯 有人請我唔介意等

我個D好熟架啦
點食都得

?

批准

我隻腳就斷

btw D煩膠可唔可以死開ｄ

唔洗留你都夠做啦 大把貨

#花生

點食都得咁好

其實另一半唔好太細路
咩都嘈一餐

有陣時會抽下佢水

好在我唔細路

淫底差唔多啦

下 你係港女腸wo...

係有啲大食啫

好事黎

佢幾高？

哈 點會唔嘈丫

我前日先嘈完
不過好快冇事同埋幾個月先會有一次

你呢pig?

175到啦

高過我食屎

呢到大把高人wor

我都想175

做0細細粒先正呀

真係唔會
有嘈嘅跡象我唔會講落去 冷靜番再討論

佢地都要食屎

你柯比佢地食

太細路

Qq

光合作用開 唔識柯屎

你bf都係細細粒？

165到啦

Ok

QQ

都好

I love that

冇得反抗

+1

諗起都正

可以反抗

嘈下交係情趣

個咩謝利係咩料

成日返嚟之後變咗新post

Jerry C.美麗華旅遊達人？

撳親fb都有佢 係咪俾左錢賣廣告

其實都已經唔快啦

要加佢入大聯盟。。。

唔關您事

今日特別快

諗起有冇扯扯地

Block左個page 佢咪得
我見到銀眼既野就block

背心都冇用

我兩個星期既weekend都摺喺屋企
完美演譯毒到無朋友

而家仲有 #同jerry去旅行

咩黎
我未見到即係搞唔到我啦

裸體都無用

忽然識到個有共通嗜好既人

一樣都鍾意扑野？

咁睇我

如果我有身材show一定會上裸去玩

咁就努力練

你唔鍾意？

咁如果有巨龍咪…

我討厭與性有關既野

你................

唔想成為新聞主角

咁做你條仔咪好慘

有先算

咁應該真係唔會有

你唔嘈就會變左比人鬧

咁應該會分手

無哂人

有呀

又係你

絲打

而家d人 我唔認得

我唔好咩
我對你咁好

新會然

Hi

條街勁大風
勁似打緊風 有少少企唔穩

一個二個咁夜個啲一定係聽日唔洗番工

好煩

偶像小豬

夜孖孖喺條街搞乜

你應該新過佢

仲唔訓？

野戰

番工前夕憂鬱訓唔著
但其實我已經好眼訓

等巴士返屋企

又煩親你d乜
無搵你好耐啦

究竟你係邊個

邊區。。。。。

咪係，唔駛理佢9up

淨係知熱撚到仆街

灣仔（真心）

唔理我。。。。

唔好玩電話喇

成日見到你個名
提住我有你呢個人存在

條街又唔係真係好熱喎

慘

已經唔係熱咁簡單……

你存在~~~~~~

食屎

咁你呢
懂不懂規矩

我深深的肛門裏～～～～～～～～～～

頭先9點出門口，等左10分鐘車，
已經成身汗

都要貼㗎喎
懂不懂規矩

一定好臭
死肥仔。。。。

上連登咁耐 都未見過有人自貼
想呃9我

拳交你

你的窿裏，我的胸裡

？？？？？？？？？

拿拿拿你地自己肛好喇 唔好搞到我

我的叫聲裏 ~~~~~~~~

點解要蝦油頭肥仔？
我想醜樣架？

我的肛門裏～

一齊黎啦，怕咩醜

訓覺 再見小豬

油頭
即係毒撚啦

我會呃多d post架啦。

推
>>>>>>>>

留意返 中上男神黎

死肥宅

咁你情願光頭 定油頭？

我屌死你呀
肥宅就肥宅 點解要加個死

死

你 check pm 啦咁

死肥宅
食到咁大隻
內心就咁玻璃

死唔驚 ，驚唔死

玻璃的心，需要脂肪保護

滿口歪理
係咪飲水都會肥？？？？？

飲水肥係天經地義啦，
我吸空氣都肥呀

錫返

碎開的心 碎到最開心

@花花

誰人做愛大大力？

聽講佢瘦左好多
利申 想奶

個肥婆

佢幾時都咁男神

求男神賜我一死
屌死我

好肥好正

效果圖

你對佢做過咩黎

叫個肥婆自己講算啦

屌啦，又話鐘意d女大波
人地而家咪白滑大波
真係難服侍

那個了喔

而家啲90後

渣架

佢學人食減肥藥
結果肥咗2倍

腥渣ga

乜撚野構造呀佢

好想知佢肥成咩樣
淨係知佢係我面前潛左好耐
佢同我絕交了

我都好想知
笑撚死我
而家肥到隻豬咁
好似肥到行唔到路
要全天候24小時坐同瞓

佢唔出街了

信你1成

慘呀，
忘掉那 無形鎖

吓話

停停停

俾多左你啦

乜咁多謝呀

Do you wanna build a snowman

近排依度有咩事發生

如你所見
得返我哋兩個

因為發生咗啲事。。。

想知再講。。。

係幸存者呀
多謝耶穌

例如咩事

其一 肥婆大戰。。。

又開片咩？
你們中出了幾多個咩人？

有咩參賽者

？？
中文5**？

唔講啦。。。。

唔係果個年代 sorry

把撚呀

唔好騷擾亡靈啦。。。

Binc專家 I am.

費事嘈呀

廢老

咁。。。
pm....

咁我訓陣先，5點叫我

唔得喎…

咁就乖

先奇…

仲咁熱鬧

你左眼見到鬼

識得果7日

半夜忽然又唔開心

Why ar

係咪真係咁愛呀

攬 (查查的聖母mod

哈利！！！

你瞓啦你

回憶問題，我知道唔應該去諗以前啲嘢
但有時控制唔到自己唔去回想

你唔訓？

借個心口嚟畀我喊可以？

有無聽過越唔想就會越想
試吓做其他嘢
令自己個大腦專注喺一件事情上面(例如 計數
我成日都係咁做

瞓咗點接客

當然可以啦

Got it boy
我以前都會半夜三更諗起以前既野然後鬱鬱寡歡咁
不過人大左 好少會因為同樣既事情唔開心
反而會覺得曾經有過呢啲經歷其實係好難得
無論係開心 唔開心 可惜 難過既日子 每件事其實都令自己成長左造就左今日既自己
無論以前係點 你至少捱到現在 thats good enough!

唔訓有客接咩？

已經有，但有時一靜得返自己一個又亂諗
不過可能過一陣又冇嘢

屌你呀
踢爆我

柒

咁嘗試下討厭過去嘅自己 憎恨當年嘅我
唔想再做以前嘅自己
從而令自己忘記過去

講咩呀你
你邊到㗎

都習慣咁
係嘅，冇以前啲嘢我都可能冇得同hal一齊嘅，但係一發作又好辛苦啫

會好起來的 放心

好難，係因為人地傷害我
最傷害我個嗰打電話嚟講一句對唔住就離開咗香港

都係
始終每人 性格 心理 思想 過去 都唔一樣

希望你心情可以好返啲啦

希望係，我好怕再有打撃

成世人流流長 總會再有打擊既
最緊要識調整自己心態 安於面對每件事就唔會咁唔開心
大個仔喇 要硬淨啲

我曾經鍾意佢，但佢反而同一班人傷害我

愛一個上一課

有情緒一定要釋放
唔好壓制情感
就算喊都好 始終都可以釋放負面情緒
千奇唔好壓制情緒…

唔好又一次過兩三種大打擊一齊嚟就可以

Ok I promise

啱
又冇乜嘢了

釋放完又暫時冇嘢

早啲訓喇

多謝pig pig同花生關心
攬晒你哋兩個先

唔使
你心情好返啲就好了

瞓喇
Hal一早瞓咗...廢事嘈佢煩到佢

咁你都瞓啦

你地都早啲瞓啦

瞓，眼紅紅
各位Good Night 喇

早抖

你成日都好夜訓

仆街俾人見到我訓到爭d sir落地

仆街囉....我本身可能識你
我以前聽人講過一單咁既野
又可能d人好鐘意咁做

bb

邊忽

洋腸好食啲

今日熱到仆街
好想冬天快啲嚟

莫非食過

邊個黎

我覺得這個不行

點解會偷睇隔離台啲咁低質嘅嘢

？

你有經驗啲

上面裸男張GIF

冇野做上tumblr解下悶先

好差咩
正常啦

我就是洋腸

最叻食自己

我知係邊個
佢好正 iPhone男

沒有人是淫零！

全部人都係猛一！
[black]除左沒有人[/black]

你覺得自己是0？

大發現
沒有人覺得自己是零

吓？就算係又點

Lm被攻陷

諗起以前有啊叔著藍色長衫校服扮真光妹

花生好warm
j死人

忍不住射射你

扮咩打錯

隔離台成日J肥仔

狗也不屌

好man

改返名

起底組

有熊叔叔掂我真係會大大聲嗌非禮

掂！

我復活了

新人？ 定我太耐無上

您係沒有人bb唔係熊熊><
黎啦

AriBB正式回歸
你諗住幾點出黎

你老啦
剪完頭髮未

回復魔力了嗎？

你太耐冇上

其實都唔係太長
決定唔剪住

吓我成日都講咖啦喎
琴晚波波講個陣您唔係到姐

我有講心事喎

波波

我過多兩星期就剪

花生原本仲諗住一陣笑你兩個鐘

回復左70%only

攬

我一長少少已經頂唔順
頭髮易厚

花生!!!

染埋?

好熱呀
明明隻海棠已經去咗台灣仲咁熱

抱起向上拋

仲兩個星期…

yes!

係係係啦係啦係啦剪啦係啦 後日剪啦咁

我家下應該可以做安全帽 完美避震

重點係焗係空氣污染

我前日d汗由格肋底留到落腰

咁要剪到好短

暴力主義

No Time

我而家成粒菇咁

廿七度就good

同名嘅頂

剪啦

我intern嗰度凍到仆街
震晒

著校褸

你幾時去？

尋日聞到你ge汗味

我個鼻仲塞緊

真心？ 認真？ 咪住先？？
吓？？？？？
講真喎

流緊鼻水

臭貓

冇帶

你放心 唔臭ge

屌啦 我真係會唔開心

7度先good

人生已完

波波唔係要黎打架乜

講笑
錫返

我都有啦
尋日做到隻狗咁
好彩個fd話唔臭

係因為佢鍾意聞啫

我係咪要進化做妖狐了。。。

花花引到成個場都識佢

抱起屌仲好
[black]不過冇你份[/black]

car cat幾好聞

你走左之後我咪比人r吹水lor

咁都要有人肯R你先得嘅 narm sun

你咁重點抱起呀 婆！

波！

抱起呀婆

扮乜打錯

同你差好遠喎山仔

一定輕過你

網上面啲歌詞

燕妹

60kg未

47先good

好mean

臭花

car cat

淫貓

波波婆婆妹下妹下

不了

我都唔會 對住另一半會咩都就哂佢

有時係控制唔到

夏天為大地帶來棉褲

未

痴線，仲熱

我背心棉褲

hi 新巴打？

目標係咪60kg

但個質地好舒服
仲可以睇到...

想引邊個

Hi肥梓

嘩

差唔多啦
依加得55

熱嘛
冇引

加油，應該半年就得

波波仲重過我

肯定係想去做gym勾引啲大隻佬

Gym咗咁耐冇重就死

原來有機心

一向gym

好撚凍

read

我好怕熱

着校褸

不過係有人模我

頂，好閃

bmi會去到23.5
好驚…

眼底腫過隻蛋

其實57/8啦

著左

閃乜春

引唔到既話 我會食食下飯會兩行眼淚

做咁大就係想引人摸姐

我冇咁淫

試過食食吓飯喊

又著背心又做尖仲唔係引人渣搵鬼信咩

引hal

估唔到你隨身帶住
其實我好怕俾人見到一個畢咗業嘅人仲著校褸
但係我又好想成套著出街喎

知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖
然而回頭誠實去自問
我可討厭到如此乞你憎
知我連眼淚也絕不感人
只知怎麼考驗你的操行

嗚 mk me

其實我未畢業架

手機得番個位數電，忍唔住即刻用六十幾蚊買咗個叉電器
佢啲外差又係一開始冇電，不如直接買個插蘇同線仲實際

去搵大家樂好過

我都有試過咁做 買cheap portable charger係無電的

隨便 碰上那個他 都比我更有趣吸引

吻完 花瓣向下跌 未留住那睡醒的粉蝶
花 枯萎了多像睡眠 美麗地冒險 快樂地負傷脫險

叫我？

傻到令人憤怒 情感怎去追討
一失去便惹事何其恐怖

何以我變了你的十六號愛人
隨便碰上那個她都比我更有趣吸引

自我實現

得閒既人先會去搞呢d野

夜晚先去喎

攰到咩都唔想做

勸吓佢唔好走火入魔

你繼續淪落也 為了他以後難做
最初的深愛晚節都不保

已經走左啦
呢d野真係冇得做完
做完胸就做手腳
之後又會想大d

都冇

我講緊我

咁冇可能淨係操一忽

係呢個圏 唔靚仔唔高大唔大丁 係咪已經生存唔到

搵番同level

有屎你食咪偷笑 仲再要嫌3嫌4

高要求

都可以叫鴨或者包仔（即係要錢）

鴨好污糟
包都okge

我唔靚仔唔高大啦

想被包

做佢便器
大小二便通吃

哈

佢既係我 我既都係我

你包人就差唔多
包我做工人啦

你男神係邊個

家務我要自己做的

咁可以做乜

冇可能食

愛

還未等到的燭光晚餐 還是穿好新衫等你揀

我曾經都直過

唔靚仔唔高大唔大丁係咪講緊我

性奴

你自己話唔要肌肉零

我之前同女仔一齊架 呢個係第一個男朋友

不過依加係hehe界筍盤

17 都未wo 我

夠open minded可以簡我

.....

我仲係香港。。。

細粒同肌肉唔夾

不過他日如果散左 我唔想hehe了

冇關係，同埋我又唔係操到力威咁

Hi wucfu

筍盤豬大把女送上門啦

我唔靚仔唔高大唔大丁咪一樣生存到

即係大丁啦

我真係唔係你諗咁大

利申又唔長又唔粗

會唔會係咁
我身邊好多既女仔fd 一係港女 一係好真好純但醜 一係好真好粗魯
唯一覺得岩既女仔都係ex同埋一個大學同學好pure的

零唔洗大

Wucfu係肥

係呀

Patpat大就得

他是猛一

感覺你好似我一個朋友講嘢
我依加對女冇感覺了，完全已經係hehe

我大

佢後生既時間太大隻 無操就變左咁 同埋應該飲太多奶粉/打針

可能得15 又無廁所筒咁粗

咁可能你識我掛
你幾歲

正呀 啪啪聲

冇可能啦
我廿三喇

應該太多奶粉
我就冇飲

你又知
以為你20 21

心理同樣應該未到廿三

Mentally幼齒

你唔靚仔？？？？？？？？？？？？？？？

高度又唔似廿三

160 大patpat

有無比人叫買書

依加好少行過同見到買書啲人
不過上年好似有
以前考完dse行街有人唔知問完乜問卷話我似十四歲

好耐無人叫我買書了

可能我老顏

海棠芝士腸

正義男都話自己唔靚仔

可能以前瘦顯得仲細掛

Man

要再man啲

岩岩比同事話殘左

唔知幾時開始有鬚根 之後就顯老左好多

最慘我係一

既然咁慘 不如做返零啦

日本個啲hehe肌肉正太漫畫

咁先好
西裝大隻man

咁真係好慘
你餵唔餵得飽你條仔
如果餵唔飽好易出事架

買多條黑人假鳩玩雙龍

屌你老母

會唔會塞唔落
買條魚肉芝士腸算啦

放過我老母 屌我好啦

我呢加都係咁諗
索性塑造自己做成熟男

佢本身幼麻

好正

幼唔用芝士腸用咩

幼唔用芝士腸用咩[/quote][/quote]

真心唔靚

[/quote][/quote]
先唔講猛一食唔食到
咁猛一咁幼
你一時間塞條黑鬼落佢條仔到佢點頂得順

刺激既野你識條春

我淨係知佢條仔會爆肛

sor用錯sticker

隔離有個po講hehe情史

全盛時期銀行條隊可以有幾多人…

全完冇興趣
我啲故事吸引過佢好多 如果我文筆好都抖寫左故

Go!

我屌

嘩，你後入？

我地代筆

幫你寫

我空白wo

我中同果段加現任果段都夠我寫幾篇

This?
『HEHE』拍過好多次拖，每次都唔好過(真人真事長篇情史)

yes
話説我上一段都算幾奇情

睇左第一段已經覺得好on9

愛是含鳩忍耐

似「作故仔」

好似都有咁
要問Hal

睇你含得幾耐

又唔係作
不過普通bg couple都係咁

我要人地愛我

咩嚟

外國啲主播生動有趣好多

外國d gv都生動有趣好多

唔畀人當做SP咪好

比人當做sp有咩唔好

我都想問

期望問題

你當佢係BF 佢當你係SP喎

你當佢sp 人地當你bf
其實都好困擾

我要努力gym！

咁可能我未試過

你真係好有經驗

球體收手啦

早知我今朝gym 呢加無得去

未夠圓

睇你點期望
你想係佢身邊都叫做好過冇

都話唔係

So far都未比人玩過 或者可能比人玩左都唔知

終於收工

要等星期三先gym到

吓？
what shit you talk

你樣樣都知

no one經驗豐富

新聞部余浩宗

變咗做咁

波波話想好似佢咁 點睇？

你都夠大啦

冇囝一定係極高汁 唔係點會樣樣知？

160好難咁樣

心癮黎

係囉

仲要咩都試過晒

160好難咁樣[/quote］
其實我覺得已經有佢九成
唔係話樣

我都係鍾意張家灝多啲

正式宣布你係球體

唔係

唔係呀

鐵球有腳

....

唔準蝦波波！！

我先可以蝦佢叫佢做球體

負皮埋你

咁你呢

寵物小精靈個隻咩滾動岩

好難唔係

吓？？？？？？？
我知咗啲咩咁巴閉

wtfffffff
吹奏rich pig啦

屌
mean pig

笑乜

唔覺意跌親會唔會好似保鈴咁一路碌

本post兩大高汁有米男神:mint pig, 沒囝

心痛
根本唔係你地諗咁大

夠喇 波波唔開心喇

攬返

你都話我球體

等我攬下你啦

點解唔笑得
你有咩權利阻止我

但係好圓

係咪你負皮哂上面啲留言

隔離台鍾愛肥仔你都啱

molamola

我喺度嚴正宣布波波唔係球體

吓？
？？？？？？？？？？？？
我點同rich pig比

波波係我架

只有我陪你

係橢圓？

接受你既致敬

咪係

沒有人好高汁 食洋腸

食自己

Details?

How about 小拳石 幾qq

聽佢噏
佢先係食洋腸嗰個

好亂 定你地一齊食

貴圈真亂

你同釘少一齊分享條洋腸

冇呀冇食過洋腸

睇唔上眼？

我已經當左呢到個個有bf

坡腸

一定瘋狂啜沒仔粒lin 嗚

bb係小刺蛋

我冇架

你地結合啦咁

沒囝係淫零

而你係猛一？

用真空吸盤吸

亂點鴛鴦既 shyshy

佢係所有人既猛一with猛一寶寶

你好變態

咁長

咁快要見 shyshy架

我係幫佢爽

放螞蟻會爽
咁你不如燒佢鳩毛算啦

你係咪花生

你同佢有咩分別

可能花生分身

1/4粒

沖完個凍水涼好爽

你條鳩有冇縮

……

！

而

食炸雞

縮到睇唔到

食花花

猛一失格

打錯 改番 花女神吾巧嬲

麻請大家九點鐘叫我起身食豬餿

Good night

食左先訓

食左先訓就會一睡不起

咁起身咪又係要訓番

一於就cos男子高中生的日常啦

好羨慕

想買條黑牛 點知買左成千蚊唔關事既野 點解zara都咁貴

呢啲多數買女人嘢居多？
買牛仔褲建議去 levi's牛仔褲

返工粗著 無錢買levis 雖然我好似有六折

隔離台d taste

痴線

笑到我

又豬又熊，不了

你有bf梗係咁講啦

zara幾時有平開

Zara平架wor 見男友成日買 但質地好麻麻

你有錢姐

一個話貴一個話平信邊個好

agger

扮啦

F21 最差 d質地

我買左左1100 四件衫 一條棉褲 一件褸 又唔係真係貴 不過cheap fashion黎講 好似可以平d

買到咁多

點解可以一下子買咁多

行街.. 係咁 仲要我買個d款好普通

我買唔起貴衫，最多去unique大減價

一千蚊買到咁多算平啦

人黎 滅口

我著u記同g2000 ja

切勿沉迷煙酒

蘭花手食煙

unique

我gu友

Gu 質地都係好差

Uniqlo
等佢50蚊一件T嗰陣買

咁都係嘅，你可以去下西環有啲店十蚊已經有件衫，黑色t-shirt嗰啲啦

U記 tee $150?

Zara d tee有d $99 不過好薄 同cotton on一樣

一般好似係79.9，減價嗰陣就係49.9
當然本身有啲印花圖案版權費貴啲(例如迪士尼嗰啲)原價會再貴啲

無阿我 我執d mk煙頭去掉咋

真係有需要買就考慮路邊啲出口店

清潔小先鋒

唔太鐘意著公仔tee 有d毒 可能因為本身個人 cute cute既先會著

支煙 走啦 隔住mon都覺得臭

辣你粒lin阿

清潔龍阿德

回家splatoon

雙頭的 方便鑽入你後面

仲要講幾耐

唔記得左買boxer

我隨口講咋 你諗太多

粉紅色格仔花紋

你買比我我著比你睇 我得一條u記淺粉紅

點解你地一個二個咁得閒

Sunday

靚仔咩

d款冇咁dry

嘩，你喺隔離台偷番嚟

一大塊個d幾ok
但係唔想買住 唔想咁毒

Fb..

佢個樣怪怪地 好似之前係app見過佢

我貼下我覺得OK既仔先

唔算好靚但佢真係好鬼過癮

貓貓樣 不過簡體字 pass

我覺得係扮岀黎 好假

通過

又要係度POST多次

唔知點解個眼同眼眉有啲怪怪哋

我j開耀太

灰衫幾正

都靚既 但老左啲
駁回

嘴得幾正 唔睇樣既話

係咪應該埋番1mm

佢27

個眼眉嘅弧度可以細返0.1 mm
同埋有眼個直徑可以大返0.3 mm

咁我都post啲稍為接近我睇嘅類型

可愛否？

我準則係 男仔 男人

低級借刀

佢靚仔好多喎ching

唔係囉 你上網都搵到呢張相 求其喺校網copy出嚟

差左d

咁比D可愛D既你地

因為我本身差所以要求都唔太高 未知乜嘢類型先至滿足到你嘅要求呢
我就可愛啲都得

70分

姐係d野好睇番少少就ok

唔緊要嘅，唔使強迫人哋同你同一種興趣

呢個泰仔點

一係你試下自貼

係靚既 雖然唔係我鍾意既type
但都覺得係靚

又係咁

75分

我覺得你地想要呢D

駁回

我口味係咪好廣

試下俾個中我既

唔係露下肌肉就叫好嘅